強烈要求ICAC 查下 阿根廷教練

屌你老母

真係打籃球既都識排人

亞古/希古做中鋒

出dybala 迪馬落中幫下美斯

美斯就留多啲前場one two/攝入

點撚會出啲阿甲仔係到不斷傳失波

真係屌那星